大量Kpop個係Spotify落咗架

事源於KakaoM擁有音源公司Melon, Spotify入駐韓國後與KakaoM公司之間產生了版權糾紛 Spotify隨後在下架所有KakaoM所擁有的歌曲

所牽涉公司及團體包括但不限於以下:
Play M
EDAM (IU)
Cre.Ker (the Boyz)
Starship (MonstaX, Cravity, 宇宙少女)
泫雅
宣美
ZICO
MAMAMOO
GFriend
AOA
4minute
Cheery Bullet
Epik High
臉紅的思春期
Lovelyz
Golden Child
Rocket Punch
Weeekly
Loona
Weki meki
華莎
Astro
Punch
Paul Kim
STAYC
CLC
SEVENTEEN
(G)I-DLE

詳細名單可看:

cr. kchartsmaster @Twitter

手快快標題打錯字唔好意思
個→歌

Cut 得

最紅幾隊都無事

扮維護緊唔比人cut premium?

冇哂IU已經夠慘啦

用拼音輸入法

hwasa

迫害

世界末日喇
得返啲垃圾歌 立即退訂了

宣美d歌仲起到

樓主係大陸人?

gashina同heroine冇咗

Diu, 冇撚咗IU

Diu 勁多歌冇曬

無辜...

明顯係Spotify啱啱登陸韓國得罪人

邊個得罪邊個你都未搞清楚

有料就講嚟聽下好

係Spotify下kakao M架
唔係kakao M下Spotify架
Kakao M淨係唔畀韓國境內版權

Code kunst都落。。。我屌

取消唔到 諗住轉用kkbox

有啲歌佢同我自動轉咗日文ver, 好煩

以前taylor swift都係咁屌spotify
跟住我轉o左全部自己買

利申：唔知呢個方法依家仲得唔得

上面個堆唔聽無損失
有twice聽就夠

冇左iu

仲有好多舊團嘅歌無咗
4minute AOA Lovelyz個堆
泫雅都係得返新果首

本身Spotify已經好少舊嘅韓文歌
而家咁樣簡直逼人過檔

Spotify似逼緊韓國公司揀立場
Hyuna jessi今日一轉咗就即刻上架

幾個月之前冇JESSI 隻nuna
岩岩SEARCH有喇

高招

呢堆無聽開 無損失

前幾日先join

我今日朝早join

求指教而家轉會轉邊個先齊？

依家cancel到了

Btob啲歌都消失咗大家會轉會去邊

點解我仲搵到聽到嘅？

Whattt

Gfriend 好多收咗皮

個同歌粵拼都係“go”

可以叫全部無哂😭

用開moov

Music streaming App界的Neway
好彩所有歌都係網上down flac

Spotify Melon幾時打完架呢

無哂IU

YouTube premium表示：

每個月比錢買啲隨時會下架的野
倒不如上網自己搵flac ape wav

從Spotify剷除特朗普之後已經無再續membership

一齊圍爐

幾時先有返啲歌 已經唔係第一次。。

好彩唔使簽contact，可以即刻走人…

我仲聽到IU
不過冇顯示歌手名同歌名

sm表示：我相信祖國，唔怕！

糾結緊應該睇定啲先，定係直接轉會
轉嘅話轉kkbox，moov定YouTube music好？

youtube music 超難用, 推薦啲歌亦都好廢

佢唔加番我真係轉硬會

+1 而家個playlist至少1/3無左

24/3先到期
到時仲係無就cut鳩左佢

唔好用MOOV，歌庫超少歌，而且新歌上得比其他人慢，我會揀KKBOX

YouTube Music

whyyy
樓上有人話“youtube music 超難用, 推薦啲歌亦都好廢”
同埋都見到有人話音質差
想知有無好既地方

YOUTUBE music唯一好處只係YouTube Premium送埋……

可以聽嘅嘢多d (live, cover .etc)
難用又唔覺 ui同初初比執返正唔少 當然仍然比唔上Spotify
最後playlist, 音質相對差係真 睇你點選擇 反正有試用

一早轉咗黃到金KKBOX
本來spotify出HIFI諗住JOIN嚟試下，而家睇下最後點先

Kkbox 好似未有hifi?

世界末日呀

台灣有香港未有
香港應該得moov同joox有hifi streaming
等咁耐spotify終於出hifi咁岩就玩版權戰

IU 李知恩都冇埋 屌你咩

冇聽開韓文歌
但對上幾個同spotify鬥都輸哂
Taylor swift lady gaga kayne west jayz
最後咪又係上返哂架

呢堆都係外國 spotify apple
但韓國本身就有自身kpop 同samsung
雖然呢啲野9成都會傾掂數

睇你聽開咩
moov少歌不過勝在有16bit同24bit無損歌plan
要聽高質音源既華語歌都要用佢

youtube music一定係最多歌既
不過yourtube啲音質真係
所以睇你需要